鄭松泰：我的 page 會有這類網撚貼舊相留言，相信會俾反應的都是連登仔，佢哋以為咁樣係串熱狗。

鄭松泰：
（零公共性）我的 page 會有這類網撚貼舊相留言，相信會俾反應的都是連登仔，佢哋以為咁樣係串熱狗。
老實講，的確係幾可悲，唔係話呢幾條友，而係我哋自己。希望熱狗好好生活，自強不息，天佑義民。

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

佢自己咪係熱狗囉

咩料自己叫自己做狗?
示範你睇香港人做狗有很多方法？

返去食肺炎西餅啦 柒頭

今次智力門檻係幾多？

咁都冇中